玩撚完我ive伍夠出席率測驗分伍夠,點算,讀兩年而架岩岩先讀左4個月1月大考

閱 blocked 謝謝

你講乜

伍你老母 連開五個post大晒啊?

唔係最後一個sem搞d咁既野咪算好彩囉

抵撚死呀mk仔 學好中文再讀書啦

中文咁撚好 英文都一定好好
學好啲語文能力再做人啦

食粥食飯睇一月考試

好大打擊